大家樂叫煲仔飯外賣

佢真係連埋個煲交俾我，個飯六十蚊，之前買冇用煲，五十蚊，個煲只係十蚊？

食撚死你呀

You can return the bo to earn $10back

Cum on the bo

個煲幾廿手，
然後有條傻仔以為好著數就尻衝

Fairwood's bo $6 only

羊毛……

連登慣例係食埋個煲..........

個煲。。。。。。。。。廿手飯

N手煲

請個人洗煲仲貴過買煲

知錯

但如果咁講都唔止得大家樂係咁啦

大快活53蚊煲仔飯外賣送埋個煲！

大快活個煲仔好受歡迎？